津貼5000，綜援戶或成最大贏家

本身唔洗做月月出糧 依家感冒住14日就有5000!
2個10000!
3個15000!
4個20000!
生得越多 獎得越多